男人最鍾意gundam入邊邊部機？

係渣股

拮母

flag

渣古

Nu HWS

神高達

再生

大摩渣古葛士尼

老虎
無普通渣古咁樣咁鈍，好型

wing/死神/雙頭龍/神高/東方不敗

自由

想問呢部有冇得輸

Wing

Zeta

百式改

由細到大對佢情有獨鍾唔知點解

命運

龜霸

god

NT-1

內藏式90mm格靈式零距離係咁爆人個駕駛艙

新安洲

尊者高達
血染東方一片紅